鋤dee班傻鳩唔該集中一個post講啦

開到成版都aabb 做乜撚野？

你又開左個

A一定贏

唔開陣間真係成版都係

咪就係 無唔撚無聊
知道對方咩牌=出先個邊贏
唔知道=b贏既機會大啲

唔知既話 我睇你b點打

你仲on9
知道牌係b贏
唔知牌先係a贏

你又係弱撚智既 開牌b必贏呀

係咩 明明得幾個情況一個答案都討論咁耐 總之就係煩

成版AB撚

其實呢條問題最初來源係咩？

好似係fb d on9 post

屌佢老尾成班弱智走晒黎學術台

jm9

得個幾個case，黑白分明
都可以傾足廿幾個post都冇共識
證明喺連登討論根本晒鳩氣

上上下下左右左右 B A Select Start

小學生程度既野可以討論成日 連登都算係咁

班人FF B一定出6先

勁煩囉，推比班傻鳩睇
完全無意義都可以出咁多post

拿 濛狗 今次我就撐你啦